越煮越好將d野炒埋一碟就叫教煮餸

點解咁多人睇

補血之王

因為好少YouTuber教煮狗糧

問下你自己點解睇先啦

呀好係食屎師嚟

其實各有所好啫,你理得人地鍾意睇乜啫..多撚事幹

鮑汁佬

呢條友不知所謂

佢把聲好煩

你想繼續食屎咪食囉，但點解要阻止我哋拯救啲食緊屎嘅人？

白汁意粉

連登好多fans㗎，話乜撚嘢屋企係咁煮嘢

咪玩啦我隻狗都唔食啦

咩人睇咩片 我睇廚房學徒

我睇開職人

星星好睇d

煮野剩係睇王剛
佢將中菜升華到藝術level

腸都唔挑乾淨

阿好 唱首歌先啦

同意

職人仲同佢相差三萬幾 Fans，天冇眼呀 !

以前佢既片正常好多

點解條撚樣好意思追擊職人吹水